我剩係想要返一國兩制 馬照跑舞照跳

咪撚再搞鳩香港啦
咁生活左咁多年 大家文化又唔同 格硬黎

遊行完既你地 又想要咩結果？
剩係想撤法？
港獨？

你地想要乜野？

已經唔期望香港政府會點樣搞好個社會
剩係想佢咪撚做咁多衰嘢

問題係 呢班管治班子係賣緊港
一係就港獨 一係就接受
而家係無中間（我相信好多人都想有中間）